## Замечание
Несмотря на то, что срок выполнения задания истёк, я решил внести изменения, для более просто и ясного рассмотрения случая "segment-segment collision"

К указанному сроку (15 февраля) решение зафиксировано до коммита "2e61332f" включительно.